歐聯出局遭洗版 B施華反寸利迷可憐蟲

曼城喺歐聯8強被里昂淘汰，稱霸歐洲美夢再次幻滅，雖然成敗乃兵家常事，不過葡萄牙中場貝拿度施華嘅社交網，就被一大班利物浦球迷「洗版」狂寸，諷刺曼城大灑金錢只係贏得一隻可有可無嘅聯賽盃、連歐聯決賽都未入過等等，結果搞到貝拿度施華都忍唔住大反擊。
貝拿度施華日前喺twitter向曼城球迷公開道歉，話今季嘅成績令人失望，保證下季會更加努力爭取錦標，不過佢仲特別出多個Po，回應利物浦球迷嘅攻擊：「致所有無所事事、走向一個曼城球員帳號嘅利物浦球迷，其實我都好戥你哋難過...可憐蟲...去慶祝你個聯賽冠軍啦，或者去搵過拖友、同朋友飲杯啤酒，睇本書都得，你其實有好多嘢可以做架。」
據報貝拿度施華之所以被利物浦球迷重點攻擊，最大原因係季尾曼城對已經封王嘅利物浦嗰陣，貝拿度施華拒絕向「紅軍」鼓掌。

憑咩串人

串人要資格

據報貝拿度施華之所以被利物浦球迷重點攻擊，最大原因係季尾曼城對已經封王嘅利物浦嗰陣，貝拿度施華拒絕向「紅軍」鼓掌。

猁迷真係小氣到

憑住痢迷係賤種 人人得而誅之

鏝城版get a job

唔拍手掌都唔能得，利狗真係

歐聯都無唔笑得你咩

曼城周日反勝白禮頓奠定聯賽冠軍後，回程時在機上慶祝的片段。.....歌詞內容包括「一路晉級至基輔（上屆歐聯決賽城市），最後落敗」、「在看台上哭」、「在街上被毆打」、「高柏尼弄傷沙拿」、「你們永遠是受害者」、「史達寧贏得雙冠王」以及含粗口字句的「利物浦人贏到冠軍嗎？」等等....

b.施華果刻有冇覺得佢隊友係可憐蟲?

玻璃心就玻璃心啦，本身無預喺飛機慶祝會外洩
暗啞底串九你唔能得？
死利狗搵hacker hack入曼城系統偷機密都係咁啦

講事實都唔岩，事實係使咁多錢都攞唔到歐聯

串你咪明串你, 暗啞底串有品啲架?
又要串又要拎貞節牌方, 可憐蟲

唔知利迷鬧黑警殺人犯果時有無諗起利狗都殺死左39個祖記球迷？

歐足總咪罰咗利物浦冇得打歐聯囉，盲反。

死撚左39件，罰左就唔提得？

幾時罰埋右？

如果B silva 唔可以串人
估計你更加無得串佢

你死全家都唔知夠唔夠還返39條人命

係罰哂成個英格蘭啊屌你老母累全家

班仆街殺人犯害撚死39條人命+成個英格蘭球壇

襲擊完人地
仲想人地尊重番你

可能你全家已經夠。
唔使我。

原來向車掟雜物 = 襲擊。
同黑警畀雷射筆照完就拉揪人話佢襲警冇分別。

你老母臭西，根本係恐怖襲擊，見到曼城隊巴就無差別攻擊，入面有工作人員點算？

搬人老母出嚟巧威威。

即係你無啦啦掟鳩人，人地串返你=無品？？

唔洗講咩雷射筆
你行出街揾架車
做番片中一樣嘅事就得

一個畀人隔住玻璃掟垃圾雜物。
一個畀人當場打到爆缸。

你對住警車掟垃圾嘅傷害性大啲呀？
定係畀鄉黑黑警打爆個頭嘅傷害性大啲呢？

傷害性唔夠大就唔係無差別襲擊？

後者我睇新聞已經夠多。
入面啲人根本毫無髮損。

冇話唔比串, 世界係咁, 波台如此, twitter都係

邊個仆街折墮咪比人串, 所以曼城咪比人串
係有人唔玩得串唔起姐

又唔係唔比你串, 下次你拎到歐聯咪到你串人囉
不過而家你失勢就乖乖地匿返入屋啦

咁示威者向黑警掟垃圾就係襲擊啦。
所以班示威者畀人拉、打係抵死嘅。
係咪？

雖然我對鏝城冇好感，但係我唔贊成班友向鏝城隊巴掟垃圾雜物嘅。

反正你都識講入面啲人毫無髮損
咁你咪自己做一次睇下人地會點囉
你唔係笠水呀嘛？

居然可以將「襲擊人地隊巴」當係串人嚟講

球員唱歌串鳩其他隊 嚴重性同球迷做邊有得比

你向架車嘅玻璃掟磚嘅話咁個個都死啦。
不過條片入面啲人又冇掟磚喎。
掟垃圾雜物我坐喺架車入面真係唔會驚。

出面行雷我喺屋入面唔通我會驚畀雷劈中？

公眾人物都咁小器

居然可以將球迷畀人打到爆缸當係笑話嚟聽。

呢樣又唔好, 我都唔太認同, 我作為利迷為呢件事道歉

不過你冇歐聯就照串你架喇, 點丫?

利迷係咪為左鏝城球員唔會驚
一早通知左佢地唔會掟磚

定係你想話畀我聽你搭緊巴士時有個細路向巴士掟膠樽時你會好似大雄咁嚇到瀨屎瀨尿？

唔使驚喎，哥哥錫返。
奀咕咕...

唔好意思，利迷有掟磚，只係你睇唔到啫

Liverpool FC fans lit flares, threw bricks, and trashed the Manchester City team bus so badly it was put out of commission.

塊玻璃裂咗 = 有人受傷搞出人命。
你去做林鄭幕僚真係一流。
「哎呀，玻璃，你畀垃圾利迷掟裂咗，痛唔痛呀？」

(講明先我唔贊成球迷咁做，廢事啲人話我盲撐垃圾利。)

唔好spin嚟spin去啦
講到咁無所謂，叫你做番同一樣嘅事又笠水

我唔介意你真係去班架鏝城隊巴畀我坐，跟住你去掟磚。
不過我有真係想問邊度可以隨便掘起嚿磚嚟掟。

同埋呢，你覺得「因為死敵球迷掟爛對家玻璃，所以就要笑鳩佢畀人打傷」呀嘛？
不如你都畀我攞個鎚仔打到你爆缸呀，好冇？

痢迷不嬲都咁小氣㗎啦